{
  "Exam sit list": "평가 목록",
  "Exam title": "평가 제목",
  "Question count": "문제 수",
  "Exam created": "생성",
  "Exam Instruction": "시험 안내",
  "Verification": "본인 확인",
  "Examining": "시험 응시",
  "Grading": "채점",
  "In progress": "진행 중",
  "Previous": "이전",
  "Next": "다음",
  "Completed": "완료",
  "Lesson": "레슨",
  "Correct Choices": "정답",
  "Explanation": "해설",
  "Correct Criteria": "평가 기준",
  "Reference": "참고",
  "score(s)": "점",
  "Write your answer here": "여기에 답안을 작성하세요",
  "Questions": "문제",
  "multiple_choice": "객관식",
  "ox_selection": "OX 선택",
  "text_input": "단답형",
  "essay": "서술형",
  "Exam Duration": "시험 시간",
  "Passing Score": "합격 기준",
  "Exam Taker": "응시자",
  "Exam Finish Remains": "남은 시간",
  "Your answer is not selected.": "답안이 선택되지 않았습니다.",
  "Your answer is not written.": "답안이 입력 되지 않았습니다.",
  "Submit Exam Paper": "답안 제출 하기",
  "Please read the following guidelines and check the box to proceed.": "다음 안내사항을 읽고 확인란을 체크해주세요.",
  "Using dishonest methods during the exam may invalidate the test results and result in disadvantages.": "부정한 방법을 사용하여 시험을 치르는 경우 시험 결과가 무효화되며 불이익을 받을 수 있습니다.",
  "If someone else takes the exam on behalf of the test taker or takes the exam by proxy, the test results may be invalidated, resulting in disadvantages.": "다른 사람의 시험 응시를 대행하거나 다른 사람이 대행하여 시험을 치르는 경우 시험 결과가 무효화되며 불이익을 받을 수 있습니다.",
  "If someone copies answers from others or provides answers to others, the test results may be invalidated, resulting in disadvantages.": "다른 사람의 답안을 복사하거나 다른 사람에게 답안을 제공하는 경우 시험 결과가 무효화되며 불이익을 받을 수 있습니다.",
  "ID Verification": "본인 확인",
  "No verification required. Proceed to the next step.": "이 시험은 본인 인증이 필요하지 않습니다. 다음 단계로 진행해주세요.",
  "Go back": "뒤로 가기",
  "Start Exam": "시험 시작",
  "Would you like to start the exam? Once you start the exam, time will start counting down, and you will not be able to pause or cancel. Pressing the back button will cancel.": "시험을 시작하시겠습니까? 시험을 시작하면 시간이 진행되고 중지하거나 취소할 수 없습니다. 뒤로 가기 버튼을 누리시면 취소됩니다.",
  "Unknown error occurred. Please try again.": "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.",
  "{{ earned }} / {{ possible }} score(s)": "{{ earned }} / {{ possible }} 점",
  "Grading in progress": "채점 중",
  "Would you like to submit your answers? Once submitted, the exam will end and grading will begin.": "답안을 제출하시겠습니까? 제출하면 시험이 종료되고 채점이 시작됩니다.",
  "Submit": "제출 하기",
  "Cancel": "취소",
  "Grading is in progress.": "채점이 진행 중입니다.",
  "After grading is completed, the result and feedback will be displayed here.": "채점이 완료되면 결과와 피드백이 여기에 표시됩니다.",
  "Score: {{ earned }} / {{ possible }}": "점수: {{ earned }} / {{ possible }}",
  "Plagiarism check: ": "베낀 답안: ",
  "Detected": "발견됨",
  "Not Detected": "해당 없음",
  "Percentage Score {{ percentage }} %": "환산 점수 {{ percentage }} %",
  "failed": "불합격",
  "passed!": "합격",
  "Exam Result": "시험 결과",
  "Feedback": "피드백",
  "Not submitted": "제출되지 않음",
  "Time limit exceeded": "시간 초과",
  "Ended": "종료",
  "Due": "마감",
  "Past due": "마감",
  "Question": "문제",
  "Exam List": "시험 목록",
  "Sit Enroll": "등록",
  "Enrolled to exam": "시험에 등록되었습니다",
  "Unenrolled from exam": "시험에서 등록 취소되었습니다.",
  "My exam list": "내 시험 목록",
  "Registered": "등록"
}
